作為前線勇武義士，我覺得我地要誠實咁面對一樣野

面你老母咩分化撚，鳩吹唔洗本
仲有屌撚晒你班冷氣軍師但又乜鳩都唔知既人，係屋企睇live都算，唔該你地用下腦啦，人講乜你地就信乜，正評多就跟住正評，要屌之前唔該落場跟一次先鳩up啦

-有途人影相就狂diu 同射laser, (而途人係一定八掛愛打咭, 以前仲會勸喻, 而家係直接diu)

首先我識既勇武根本唔會晒口水同你屌人影相，屌親果班多數係和理非黎，大佬呀，你全日跑黎跑去既運動量咁大又咁大壓力，與其走去屌人不如留返d力係前線仲好啦，同你晒口水屌人有乜意思呀，去狗署屌狗唔好？前線基本上都有面罩又上晒裝本身就唔怕人影，如果要屌不如屌左記者先，你地個腦呢？同埋你掉轉黎講做乜撚野呀，以前既手足係屌依家係勸呀on9仔，落場睇下先啦五毛狗，手足係會聽人意見架

- 行動時遇上反對聲音就狂diu 甚至郁手(而你明知一定會遇上反對者, 以前仲會嘗試先解釋, 或後道歉, 而家係愈來愈多肢體衝突, 唔係一對一, 係一群人打一)

行動前前線一定會同大家傾左先，根本就無你所謂既獨斷獨行，係尖沙咀柏麗果邊有人話要衝但都有人話要退，最後大家都會傾好晒要衝既向前行，要退既向後走，過程一定會嘈，但一定唔會對自己手足郁手，一定會問埋大家意見先行動，我地前線保護緊既唔止係我地既屋企，仲有企係後排既你地，我地尋日一聽到荃灣有鄉黑打手足都即係停左我地既快閃返轉頭幫手，仲有尋日荃葵荔快閃遊擊我地都會同大圍傾左下個地點先再轉場，成個過程都好和平理性，連粗口都唔多句，定係你地覺得 勇武=粗魯？

- 愈來愈唔肯接受意見, 完全連討論空間都唔肯比, 例牌以「p牌, 三毛, 帶風向, 分化撚, 冷氣軍師」終結討論, 有d 人討論過程已去到無邏輯可言(eg. 鬼叫你同黑警住埋同一座宿舍呀? 所以响佢樓下燒應該)

勇武手足基本上唔會同你係連登討論d垃圾野，要睇都睇實用性高既post啦，睇下有咩地方買到好d既罐好d既豬嘴好d既gear唔好？就算得閒9up兩句，有腦既都知網上知識唔可以盡信，自己用個腦批判下先啦，上次元朗咪又係成班人話燒村，一間屋都冇燒到啦，分化既唔該俾d更加實質既例子啦，用cm做例子有乜意思，上連登忽認真呀五毛狗。

最後我真係對你班撚屌好失望，雖然我地知打手好多，但都估唔到一開始講好既不分化不篤灰不割蓆咁快就變左個笑話，成班係前面打生打死都算，我地願意，背後又要俾你班撚屌係度篤背脊，係度講風涼說話又要咁多人撐，有邊次係你地覺得我地冇聽過你地意見？元朗話唔燒村咪唔燒村囉，你地話be water咪遊擊快閃囉，你地話唔好屌人影相咪冇屌囉，咁你地仲想點撚樣呀？次次班手足俾人拉左你地咪又係上連登開幾個post做文宣，之後咪又到我地變condom,我地又有冇屌過呀？前線好大特權？前線除左行過有人送水讓路同做得好果陣有人歡呼下之外我唔知仲有咩特權，我淨係知身邊既隊友愈黎愈少，我地除左更加大壓力之外就乜都冇！

要呻既我都呻撚完，你地慢慢講風涼說話啦

一推

推黎無用，成班人唔肯面對所謂既事實
圍爐打飛機

大家不願面對前線大量專業人士既事實

大家不願面對前線識得思考既事實

好撚無力
見到班人咁
有時攰個陣坐底都會放負諗點解會咁

可能每區情況唔同
但都盡量保持初心
雖然開始有少少覺得失焦
但都想各位出嚟嘅朋友
諗諗行為有冇幫助再做會好過純發洩

Push

巴打加油啊
好佩服你有做勇武既勇氣
我地唔會當你condom架

加油

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

只係想屌下班人叫佢地9up之前用多d腦
點解可以咁易俾五毛帶風向

又話棄acc?

總會有人要做前面，只係企前多兩步啫
係唔係condom係靠你地點睇

賣ed

5位數ac值幾錢？

發夢有朋友有個2XXXX送咗畀人

push

點解要發夢送呢

嗰個發夢識

唔值錢 比肩狗玩到臭晒

好撚心
明知啲人係出邊打緊仗
仲邊度有真正前線係得閒上連登
連開tg睇消息都難
成日聽埋啲冷氣軍師 同5毛狗亂噏

仔定女先
發夢識果堆連登ac多數都4-5位數黎

咁既時勢仲諗住有得炒

佢地分分鐘連登都開始唔睇,自己TG自己圍爐.................

點解你地識到

我地除左搭車會睇之外基本上都係靠哨兵同通訊兵收風，其他時間邊得閒睇
帶住個死人手套連mon都禁唔到啦
唔該有返少少獨立思考啦

遲早連登都俾佢地玩死

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

發夢神交

永遠尊重前線決定

我根本開飛機mode

好多5毛
其實熱門已經淪陷
個堆言論唔洗太上心

影相叫佢一齊行

反對聲音叫佢一齊去睇警賊點做野

隔住手機唔會感受到現場氣氛

隔住電視唔會聽到現場聲音

去現場，睇真相

大家係要互相尊重
我地都係平等

一時時，有時要搵人架

熱門係最多懶人睇
香港就最多懶人

去現場睇真相
駁唔到

散兵唔駛搵人

屌你 又抹黑

仆街仔食人血饅頭

有時夜晚睇返D 即討post,成日話推比前線睇
真相就係無人會睇tg channel 收風都唔會睇
就好似D 英超討論區幻想班球員會睇住post 踢波

不能同意更多
長期單機玩家，係前面唔會哂口水屌人
上Gear，成塊面都好唔舒服，仲要專注前線，真係做唔到其他野

個人感覺，金鐘手足最成熟
可能關個地圖成日練，同埋大家好多年既主場

望就望講得明一個得一個
短時間都會咁
不論係五毛定真心人

推

不分化不篤灰不割蓆

似係有組織要作假野出黎抹黑前線

講真我希望大家了解返一樣野，前線個狀態咁緊繃，精神都要好focus，你無撚啦啦影佢相佢好難可以轉心態同你慢慢講：唔好影相呀～姨姨咁

我希望至少宜樣野大家都可以體諒下，佢地用條命來企前線的。

同埋個句話佢地同癲左既速龍冇分別，有冇諗過佢地睇到咩感受呀？？理性討論可以，宜啲就收返來醫肚啦

雖然我只係有留意新聞冇上過前線 不過太多人唔睇前因後果唔fact check就diu 冇去前線既人更加應該小心流言 唔好隨便散播未經證實既消息
有人覺得示威者燒野同打爛車太暴力 不過燒係自己野 爛既車係D自己衝入示威區打算傷人侮辱人既on9
亦有人話示威者打人好暴力 但佢地永遠唔會覺得打示威者既人暴力 而示威者只係自衞都比狗拉比人抹黑
冇你地前線人員既付出 林奠都唔會上水 好多香港人亦只會隻眼開隻眼閉
可能我地既想法同做法唔同 但目標一致都係想為香港好 我會尊重你地同支持你地 加油

話要割席嗰d人我只會覆一句，割你老母

咁平心而論，覺得冇禮貌依啲真係好睇個人，唔關前線定後排事。個問題係，有人一影相就屌，或者對家講到兩句就屌晒鬼鬧交，依樣野只要有做就要改，唔理係前線定後排，俾人觀感太差

覺得而家有啲前線既問題係，而家傾向一黎就打，太多圍毆片。覺得打黑社會班撚樣係冇問題，不過如果係藍絲廢老，尤其是啲一睇就唔捱打既呀伯。絕對唔可以先過對方動粗。對方打人先既，制服既觀感好過圍毆。

但係可能多手打個咭 害人地坐十年

唔好心灰

明。支持！

認同

你型

應該冇

人血饅頭好和味

最後果句真心似

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

金鐘係新手村黎

佢地長篇少少都未必肯睇啦

如果我地癲左應該會打埋班左膠啦
阻住我地打黑

如果個個都識咁理性諗野就好

支持

我地從來都無主動郁手過
不嬲都係先撩者賤

型到孤獨

所以係靠在場朋友提佢地

我本身太柒，sor

支持前線
尊重前線
放核彈都唔割
要支援既隨便出聲

琴晚好多五毛同打手，義士唔好太介意，我地會幫你地文宣

一到夜晚就吹風，

係有太陽既時候，先會見到正常內容

加油，路途上一齊走

我覺得容易俾人帶動風向嘅原因除咗見正評多跟風，另外就係資訊過多又filter唔切，往往睇少少就當接收咗個資訊。

我自問體力同膽色都唔夠，只做到和理非同埋幫手入物資。想請問樓主，作為除咗理性分析每個po，唔亂俾人帶動風向，不篤灰不割𥱊，提供多啲gear，唔當前線comdom，仲可以點樣多啲幫到前線嘅手足？

我知前線壓力好大，但唔知可以點樣有效幫到手。平時睇住live上住連登，除咗推返啲即時、現場、突發、裝備相關嘅po，好似咩都幫唔到。

冇氣又真，戴豬嘴行下跑下搬下已經索晒氣，d人喺度嗌口號，屌人我真係做唔到，冇撚晒氣

推
g持巴打

叻仔

啱呀

問題係在於通訊員同前線溝通完之後番去中線溝通時發生
前線如果有意見不合 最多分兩邊各有各做
但中線人數其實唔少
每次講完前線決定點點點
中後線既人就會討厭點做
當中會有大量意見不合情況
而亦都係因為中後線多人所以會引人影相
照人地影相果D自然就係呢班係度討論既中後線
所以我唔認為果個幾千正評既係分化post
而係屌錯人

利申 大部分時間係中線 間中上前線

唔明D人諗乜, 唔通無晒前線手足或者不再勇武反而對成個運動更好?
前面手足同克警正面交鋒, 需要好多勇氣, 唔明唔緊要, 去了解吓先總之唔好屌.

個班風向狗，泛民打手黎，再加上冷氣軍師睇直播以為自己運籌帷幄，推波助瀾之下就成個連登都係反智言論

自問唔算前線
你講都好岩
但係:
「最後我真係對你班撚屌好失望，雖然我地知打手好多，但都估唔到一開始講好既不分化不篤灰不割蓆咁快就變左個笑話」

我唔同意
雖然有一部分人被帶風向
但好多人都會幫前線出聲
我就係一個好好嘅例子
希望你個「撚屌」係針對返果班冇腦嘅人

BTW 連登5毛橫行都唔係第一日 你班冇腦嘅人幾時先識用腦??
人講乜又信乜 樓主D point我冇記錯都係果個幾千正皮嘅PO抄出黎
當中好多5毛正皮我唔講啦 但我更肯定有好多傻仔
你班人回頭是岸啦 相信前線有咁撚難
一睇話前線用Laser就知佢鳩up
你幾時見前線係帶laser上去架????

推返d有用既post同埋睇live幫前線傳訊息俾中後排既手足叫佢地跟貼d已經好足夠

手足辛苦晒

辛苦手足

未試過所以唔明白

五毛都唔少

撚屌係指班唔撚用腦又係度9up既人啫

我覺得任何人都要上過前線先有資格批評前線
我既意思唔係要係前線打過先有資格
我既意思係 最少要係未出旗 雙方相對平靜對峙個時 上黎感受下五分鐘
講緊既唔係要跑得比馬快先可以講馬 而係起碼要入過馬場先可以講馬

屌你樓豬
你自己做咩幫手騎劫個post
無啦啦邊咗講ac

琴日cwb完全即時po
搞到勁混亂

巴打, 攰既休息下
個人會無咁負

作為一個和理非
我會繼續努力搵大金主訂裝
同整勞作轉交比你地

大推，之前個po根本就好成問題，邊有可能一個鐘成萬個like，加上佢之前啲po都係得幾個人睇。完全唔make sense

唔驚啦師兄，本身都冇諗住會有人爬文

各有各做

有上過前線既一睇就知9up啦

點解會冇人幫手推? 前線心聲黎架! 佢地真係智勇雙全, 行到最前判斷形勢, 又夠guts衝! 大家比多D respect佢地啦! 無論如何都會支持前線!

pish

我識嘅前線一出去全日都無覆過機都幾令人擔心，不過我堅信大家係思考過先行動，最重要互相尊重諗法同不割蓆。

的確有人鬧影相
對應方法應該係 唔入夢嘅中後排同前線一齊遮面

另外見過有人挑機black bloc被鬧／動粗
唔需要動粗，圍住佢影相，開閃光燈侮辱佢好過

其實應該心平氣和出黎傾下
連登愈黎愈多五毛帶風向

聽得出你係前線

終於見到個心水清，大家究竟有冇聽天琦講嘢㗎

事實 根本睇得出d post 連前線都無去過就開 又真係有班撚屌真心膠信